牛肉加蔥花要烏冬嗎

咩歌阿清

照燒的鷄柳萬四嗎？

然後海鮮湯.伴醬醋茶.還未完又再加.